{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007985",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 자연담은펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ただし、ご予約のお知らせとしてペットの入室料は1匹当たり15,000ウォンであり、10キロ未満の小型犬のみ可能で、2匹未満まで可能です。 また、9月10日にはプールが終了する予定で、プールは夏季のみご利用いただけます。 予約人数から人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室が不可能となる場合があり、その場合は払い戻しもできません。 ペット同伴可能なペンション以外は同伴時に入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室、退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 ペンションでは個別バーベキュー、メゾネットタイプのプールを提供しており、海釣りも多くのポイントを持っています。 ペンション番人が海釣り経歴30年で、それに対する気になる点に丁寧にお答えできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室料はいくらですか？",
            "answer": "ペットの入室料は1匹当たり15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットの制限はありますか？",
            "answer": "10キロ未満の小型犬のみ可能で、2匹未満まで可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用期間はいつまでですか？",
            "answer": "プールは9月10日に終了します。夏季のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予めペンションにご連絡ください。最大人数を超過した場合は入室が不可能となる場合があり、その場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できないペンションもありますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外は同伴時に入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊条件はありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の娯楽は何がありますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキュー、メゾネットタイプのプールを提供しており、海釣りも多くのポイントを持っています。"
        },
        {
            "question": "海釣りについての相談はできますか？",
            "answer": "ペンション番人が海釣り経歴30年で、それに対する気になる点に丁寧にお答えできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 525
    }
}